冰島防反=勵志 法國防反=唔光彩

有冇人話我聽個龍門搬左去邊

邊個咁講？
其實今場法國係比人睇高一線嫁啦，格仔多人撐係因為佢地一開始唔比人睇好到關過關咁入到黎決賽，講真我知法國係高一線但都想格仔win

連登仔不嬲雙重標準架啦

李城防反=傳奇

港豬支持標準: 國家人少 難得入到決賽 熱血 勵志 十卜

比利時個場姐，大家都知比利時靠反擊搵食。今場法國一開始守比克羅地亞迫到死死下，一推返出黎就入波，最後30分鐘贏2粒守都好正常

都唔係我講,我今場都希望格仔贏,但法國最後贏左都係實至名歸,
但班忽然球係度屌先忍唔住出聲